今時今日仲吹奏保方係top5係咪敬老？

好多時講最強龍門仲有佢份 得啖笑

米囝都屌打

米仔>model>>>>廢老

頭三：米奴 包禾 祖赫

估唔到佢可以由球壇神枱跌到做球場廢老
明明係極少有現役都上到神枱既人
以前講佢壞話 實比人屌足十幾頁

依家

放心 佢一退休就上返神檯

意甲黎講
漢丹 當拿龍馬 保方 連拿 艾利臣 點排？

鬼叫佢回晒塘仲唔肯讓位咩

老方>>>>>>>>>其他是但

Alison上身啦今季